唐記菜肉包真係世界級

7蚊個

樓下果間$4.5

好撚臭
至撚憎啲撚樣邊行邊食同坐車食
臭到屌佢老母

你敢開聲屌咩

邊行邊食唔會屌
因為無犯法
但坐巴士食一定屌撚到開花
巴士寫明唔俾食野
晨早流流想坐巴士返工訓一陣
聞撚著呢啲臭閪味訓都訓唔撚到唔開尻佢波?

隔離開po話唐記包點好食，我有野講

唔怪得之啲野食咁撚臭

巴士唔比食架咩

乘客須知

為閣下及其他乘客安全及舒適著想，請遵守下列規則:

法例嚴禁在車廂內吸煙。請勿於車廂內飲食，吐涎或丟棄垃圾，以保持車廂清潔。

大陸仔?

點會唔臭呀 陣味臭到

靚女食呢

應該就係啦，香港人冇可能唔知道

重點係,你敢唔撚敢當面屌呀? 網上你就無撚敵,現實?嗌小巴有落都唔撚敢呀